其實聯賽盃呢D飛機盃提早放棄都係好事

可以集中訓身R聯嘛🙌🏼

對西維爾呢隊on9，洗留力?